====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle a été motrice dans la participation de l ' atelier au concours de La Mecque .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

